有冇人好嬲？快啲打爆自己屋企既消防鐘

唔好等 即刻打爆佢！！

推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

收到
比個叻你

推啊！

現場嘅，不要上救護車 A266 A349 A148

另外，電單車也不要上
WL1934
TV4919
KZ1714
WK630
WH3296

以下私家車也不要上
UV4653
VK4393
UT4715
VY3647
VE4372
PE4325
UH9415
VA6047
VE7529
UY9264
VK4012
VT9336
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO
VB5469. 黑色七人車
UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB7346
SU7263
PX2735
NB5296
RK4276
SD5346
NF7258